180cm 140g 點解我可以咁肥...?

140g?

係 你無睇錯 好撚肥 做咩運動好?

仲要未發現

條J 140g?

肥到個腦都變埋做脂肪

屌 派緊膠都唔撚知 個腦裝豬㗎?

你老母就係

yes

做多d運動 例如含撚

你嗰條?